想問下個D'Angelo Russell憑咩入All Star?

近排留意下佢比賽
得分廢得黎仲要低效率
真係諗極都諗唔明

每隊波都需要一個球星

好多隊都無